究竟賓周會唔會生暗瘡

樓主想點

好奇想知姐，會生咪好撚痛？

以為有圖

我問姐，唔係求助，當然冇圖

一路吱暗瘡一路扯祺

咁究竟會唔會生

諗起就扯扯地

未試過

第時試到再話我知感覺如何

我成條都係, 成碌米通咁

打唔到飛機係咪好辛苦

暗瘡會搞到你痕咩

我試過春袋生粒細嘅，一吱爆我跪左係到，痛撚到我喊出嚟

Ching好大勇氣

<- 相同反應

好似要有毛孔先生到

笑咗sorry

咁姐係賓周有冇毛孔

包皮有機會生瘡

一路射精一路吱

你果d應該係袋毛入面d毛囊發炎先咁，或者倒生毛搞到佢發炎

好考技巧

仲唔去Jacqueline

諗起個畫面都覺得好笑

屌

會 男朋友生過

會 試過幾次

會 春袋都生過

鳩毛到生左粒 一唧就爆

講野冇圖點得

會 生過
中段個底生
行路hi到會超痛
有晚沖涼用無情力一擠
痛到我即刻標眼水扶住牆
如果鼻邊位暗瘡係3級痛 呢野至少7級

絕對會 一開始腫腫地冇乜野細細粒 跟住過一排越黎越大變紅色 之後開始痛 一見到開始生黃色膿就痛撚到仆街真係行步路都想死 最後等佢熟翻可以唧 但係粒野唔會唧到出黎 要生多1-2次先斷尾

試過用暗瘡貼癡住high唔到會冇咁痛

個頭未生過，袋底同包皮位成日生
可能因為成日係屋企唔著底褲
有時得閒會叫老婆吱，好撚痛落唔到手，次次都訓直係梳化自吱

會

鳩毛濃密個啲位會 仲要好撚大粒

有個朋友試過冇啦啦話我聽佢條j生暗瘡 話好痛
諗返起都覺得gay

Same

性病就性病啦

哇屌好核突，上面仲要有圖

會 試過

會 生過

你地好污糟